同TWICE一齊再玩園藝真係好能正義...

定仔是個黑森林

momo?
次次都冇佢

頭兩張很正

定延幫我拔苗助長

第3、4張我老婆正撚到呢

無份玩

我老婆mina再之隱形

拉

難得啲留言咁有營養 印一入嚟.....

樓主

各位老公 一齊play la

講還講 唔好提個隱字

點解唔提得？

Sor 我比較敏感

孝隊勁正

唔明
不過是撚旦 respect

得我一個老公點樣各位

Hello bb

我老婆真係好撚正呀屌

佢老婆彩瑛叫阿隱

米能提 吊

Hi all bb

愈望愈可愛心臟就嚟負荷唔到了